為咗返工，今朝用咗二千幾蚊

是咁的，我係中環返clerk嘅，時薪就四十個半，算相當唔錯
咁我就住上水嘅
今朝係我唔好，無預到交通死哂.，咪照平時起身
咁朝早一上連登，先知今次大獲
唔想遲到，惟有搭的士啦
點知收人頭六百出港島，唔理啦，返工最緊要，照搭
返到公司，最後都遲咗三個字，俾老闆屌咗幾句，話今個月勤工獎無了
好彩近來睇得多套乜乜攻略，下意識爆咗句: 係奴才唔啱，奴才無預好時間，令主子唔高興
主子聽到即刻笑返 話當無事
跟著之後又係做返啲routine嘢，送下件咁
我一睇地址，一封大埔，一封粉嶺，一封屯門....
老闆仲叫我速去速回
咁我見啲信唔係好急，都想問下可唔可以聽日送或者寄過去
但轉頭一諗，今朝先賴完嘢，都係出少句聲算
最後惟有搭的士啦，來回幾次，無咗二千幾蚊了
但老闆好好人，話破例俾我照巴士錢claim返
正常我無搭係無得claim的
咁就有驚無險一個朝早

3.5/5

1/10

0/10

我係老闆實時薪加你一蚊

你老細真係好

5/10

五毫好啦

冇是咁的...0分啦

睇頭三隻字

利伸: 真人真事

我加夠2蚊

On99/10

請問邊到on9?
Ching可以去的士站睇下，大把人好似我咁喎

巴打你好 有野想問你 但唔知點搵到你 所以先係呢到留言
Please tg me